落雨濕滑司機排行榜

1. 空載貨van - 頭重尾輕，加條千年雞軚
2. Jazz / Ractis or like - 頭重尾輕，車又輕，幼車軚，假日車手
3. 5噸半 - 平時已經快線推車，但又無 BRAKE，加條千年雞軚，前面一慢車已經甩

未見過Jazz上PS4?

btw

大撚把普通jazz撚換個紅章就以為自己揸type r
然後車手上身

好正

真。。。成日推鳩人

推囉，咪由佢推

係。。要趕嘅自己死去右邊線。。。

代步車係FR, 後轆10j 用ps4s
乾濕地揸落差唔多

拓海灣
但果個位都炒到
有快相最多未80
D人成日急屎咁落斜都要踏
差唔多落左陣又急剎 都戇鳩鳩
成日臨落斜 印一印迫都比人推
過曬快相位未又係最多100

落雨天可唔可以叫消防員長駐呢到
成日出出入入都好攰

其實係咩原因搞到成撚人炒

好似葡京彎咁擺定個壇

窮撚用雞胎或者夠曬期都唔換胎

今年都仲見過人用2013

最勁見過用十年胎, 炒車死左仲上埋報

落斜灣位順住落快快地，但去到橋面接駁位，條軚差D就走位，一甩少少司機大BRAKE大軚就GG

我好少入屯門

依個真係拓海彎
我成日經過都唔敢比油去
係彎前收到70先入
我試過80幾入都有驚
唔好笑我P牌

唔會囉，知嗰度危險，有經驗/安全嘅司機係會收慢，冇人會笑

成條屯公80, 係去到汀九先轉70, 並唔係冇原因
如果有人呢個位去到荃景圍為止keep住100+ 都幾刺激

我有FD教話嗰個彎由慢線轉到入快線
就可以keep住100-110咁入

屯公racing line

想睇佢返工時間咁表演，跟住上報

慢線100，有少少經驗就知個到如果100過彎同玩過山車無分別同埋慢線cut去快線呢個諗法仲出色，成條屯公應該你個frd買左，cut到就係，cut唔到又多個車手，最緊要同你個frd講唔好累到人

睇定鏡無後車, 信得過自己夠快咪食晒咁多條線囉.

out-in-out, 屯公the best raving line

喺呢度問，你揸AE100都用71R起步

試過100入 灣心就開始比油 照行快線 成日玩呢個撚屌灣 個人要搵野借借力
不過落雨唔好咁玩 仆撚硬街

乜都千年雞軚

80幾？～

梳
唔好報狗
我手足嚟

其實行快線,過彎會仲急
正常入中線 踩住快線過 會好d,

不過太多快線L, 無車都快線
一有事又冇run off area, 一係over steer 撞壆/一係 under steer 炒架離線

根本好多共通點

同埋理論上如果架車性能同技術差唔多
行中/慢線 係可以 carry 高d 車速入灣/出灣
正常一定cut 到

當然唔建議隔離有車都咁做

其實次次撞得架架都係行快線
我懷疑係特登整出嚟懲罰啲快線L

唔係落雨都可以快線100咁劈住咁去既，落雨就真係不了慢線70碌過去就算
利申屯門牛，次次落雨出車經過依個位一定見到有人炒

哩排好少見雀屎仔，
邊頭有 我又想俾佢推
其他車恰佢唔到 唯有恰架雀屎仔都好

咩話？！係慣性飄移？！

一陣遇著架抬K20既你就仆街
香港係有

呢個灣行咁多次都唔覺得有危險
利申：屯門公路行開80

K20好快咩而家

Keep住一百最少扣五分
拓海灣快線一百鬆油門順住去輕鬆過